有冇人識呢個字

係mk 啲大廈廣告見到個咁既字：
「爿」+「斤」
有冇人知點讀？